我唔反對進攻功能組別，如果做到以下幾點.....

Sor我比較本土，希望各位泛民支持者保持理性看完論點。
我依然覺得民間應首先盡力爭取美國媒體關注、泛民各議員亦應向美國國會左中右陳情，要求協助爭取雙普選/開始第二階段貿易談判，或要求對方對中/港共嘅官員、政商界實施制裁；而非繼續抱著「怕得罪中共」去喺不公平選舉體制內「永續少數反對派」。一邊做好呢啲plan a，plan b所謂「進攻功能組別」嘅功夫先可要叫「兄弟爬山」，如果唔係都只係set大台嘅技倆。我可以原諒deadbody原諒大量泛民議員300億投讚成，但請明白市民對泛民嘅不信任非一日之寒。而如果今次endgame輸左香港人唔會有take2，必然被清算：男為浮屍女為娼，被害嘅手足只會同六四死嘅人一樣不得昭雪。
總結：如果做做唔到
1）全民push泛民做齊美國遊說工作；
2）全民mon實泛民唔俾佢哋再「袋住先」，跟手推手足去死，
做唔到呢兩樣，我諗香港唔少人唔放心再授權俾泛民set抗爭大台。

推

全民監察泛民做游説工作，廢除功能組別

其實有做緊，甚至沈生都講到好白

[red]說服唔到本土派同焦土派，議會過半既機會係零！

要有多啲證據比本土派同焦土派見到！

［blue]沈旭暉進攻功能組別既plan既核心就係要立法會過半，今次都有為數不少嘅人反對進攻功能組別，如果唔以行動說服佢哋，立法會冇可能過半。所以要push泛民游説美國2020廢除功能組別，嘗試說服佢哋進攻功能組別只係手段[/blue]

岩，理性討論

（轉載）十問「販民國師」沈旭暉：如何保證飯民加入功能組別會消滅功能組別，而不出賣選民？

快啲說服我！

up

用行動證明泛民可信！
游說美國支持2020以實質行動支持廢除功能組別！實很雙普選！

隔離po講過, 再講多次

「議會路線」係一個要打破既迷思。單依靠內度內既議會功能，係冇辦法推進香港既民主同自治；但將議會睇成一個政治鬥爭既場域，以配個體制外力量（街頭抗爭+國際力量）為目的，而專心於議會抗爭，係能夠有效地施中/港共國家機器後腿。

重申一點，「議會抗爭」唔係單純指鳩叫口號同衝出坐位。而係全面地、系統性地癱瘓立法會、以致整個特區政府運作。具體操拖例如「唔查警暴就乜鳩都唔批，就算消防服務同公立醫院停擺都唔撚批」。選民同參選人，都要有依一種覺悟去參與今屆選舉。

咁都要過到半數先可以全面地、系統性地癱瘓立法會、以致整個特區政府運作

依家就係要泛利用立法會議員嘅身份，去美國游説2020廢除功能組別！咁樣做可以證明進攻功能組別只係手段，佢哋嘅目的都係同質疑泛民嘅手足一樣都係廢除功能組別！

唔咁樣做，其實立法會冇可能過半！（直選議席未必拎到六成）即係沈旭暉成個理論都可以收！

同意泛民係唔屌唔舒服
我地要睇實佢地
無論如何都唔可以俾保皇黨得益
希望白票撚三思

國際戰線要繼續
由而家開始我地要攪遊行集會
盡力爭取九月普選立法會
將呢個訴求帶出國際
等外國知我地無忘記普選先係目標

希望可以推上熱門要全民監察泛民議員！

要光復議會，就要過半數，要過半數就要說服反對功能組別嘅人！比我地知道進攻功能組別只係手段，廢除先係目的！

唯一說服到我嘅就係 泛民議員即刻游說美國2020支持取消功能組別，否則取消獨立關稅區地位！

Push plzzz

一路都係雙戰線 係有政苦d公關公司亂帶風向

都係果句，見唔到泛民嘗試遊說2020廢除功能組別

推唔郁添